有冇人食過《東東雲吞麵》

以前門市有好多間，而家係咪冇哂😰😰😰

百佳有得買

大約十幾年前成日去樂富食

D皮好滑

食過北角同元廣

北角果間好污jo有舊蛋餅痴住個spoon底
嚇到我wa咗聲再加唱粗口

屌！老餅先識

有，唔算難食
果個年代細間荼記水凖都好高
好多都好食過佢

成日都覺得係 陳曉東 開

好細個係沙田食過
無記錯個位好似係依家 uniqio 個位黎
印象中無乜特别

有，但記憶中佢係偏貴

我都係食沙田果間
細個唔識食覺得好好食

樂富
去親中旅社都食

佢電視廣告好肯洗錢, 成分鐘一個廣告.

而家成日見到康業喺大台賣連續廣告冇乜感覺,
但廿幾三十年前咁賣成分鐘廣告嘅印象中得佢一間.

其實幾好食
雲吞麵加咖哩魚旦

自廣告男主角用假卡比人拉左後
生意就下滑

小學雞年代係北角樓上個間食過
印象中係ok既，但有d貴

佢百佳擺貨果 d 係未香港做？

我個陣係去完房委會後去食

以前樂富好撚正
又東東
又吉之島
係吉之島個Foodcourt 食嗰啲大碗拉麵

仲記得世界盃年去食東東換左個波

我換左snoppy 文具套裝

好難食 d野凍 住樂富食過幾次 不了

其實重開一定有得做

交鬼得起租咩

Me 2 !! 乜原來貴野？
老母成日第我去

沙田+1
果陣成日去睇戲前都會食佢